
@article{Дигтяр:Современные:2019,
	title = {Современные тенденции в цифровом образовании и их применение в учебном процессе},
	issn = {1991-5497},
	number = {5 (78)},
	urldate = {2019-11-24},
	journal = {Мир науки, культуры, образования},
	author = {Дигтяр, О.Ю.},
	year = {2019},
	language = {russian},
}

@article{Иванов:Проблемы:2019,
	title = {Проблемы и перспективы дистанционного образования},
	number = {5 (69)},
	urldate = {2019-11-24},
	journal = {Главный врач Юга России},
	author = {Иванов, А.В.},
	year = {2019},
	language = {russian},
}

@article{Watted:Motivating:2018,
	title = {Motivating factors of MOOC completers: Comparing between university-affiliated students and general participants},
	volume = {37},
	issn = {10967516},
	doi = {10.1016/j.iheduc.2017.12.001},
	language = {russian},
	urldate = {2019-12-08},
	journal = {The Internet and Higher Education},
	author = {Watted, Abeer and Barak, Miri},
	year = {2018},
	pages = {11--20},
}


@misc{Древаль:Исследование:2018,
	address = {НИУ ВШЭ},
	title = {Исследование российского рынка онлайн-образования и образовательных технологий},
	url = {https://estars.hse.ru/mirror/pubs/share/211448255},
	urldate = {2019-12-08},
	language = {russian},
	author = {Древаль, Максим},
	year = {2018},
}

@misc{Об_образовании:2012,
	title = {Федеральный закон "Об образовании" от 29.12.2012 №273-ФЗ},
	number = {273-ФЗ},
	language = {russian},
}